個d乜野足球廢料好心就收返埋啦

人唔笑崩牙都吠

出得多都煩 又要愈黎愈多人亂出

集中哂仲好